［強烈呼籲］經多位朋友認證嘅鄉黑消息［好撚認真］

721出去金鐘前同返黎個時記得換衫除口罩！！！

有幾個朋友屋企都係識元朗啲大粒
幾個大粒開晒會話
如果口罩仔出現係元朗就會開拖
所以大家返去個時記得除口罩同換衫

我唔理你地信唔信呢個風都好
離開現場時記得換衫除口罩保障自己
你知啦 做完運動好臭架嘛
臭親人就唔好

Be Water My Friend

721 全部人同我出去遊行

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

Aggar

同埋元朗貼連儂牆個時最好一齊行動同埋留意四圍

幫我推好冇

七二一 一定出

屌 警黑合作

上呀

推呀

傳開呀

Tell your mom

推！至憎死人牛屎佬

Tell your dad

tell your grandma

tell your grandpa

tell your kids

tell your frds

tell your neighbors

721推

tell the guy who next to you

換衫呀

除罩呀

幫推呀

我果日好多人出，雖然我唔清楚元朗咩景。但出街著黑3帶口罩都要驚？呢d 係terrorism，大家唔洗驚，照出。人多就得。
721人人出

我好驚呀

我嘅意思唔係話唔出
而係要小心保護自己

佢地的確係terrorist

同埋大家返黎時係體力最弱嘅時候
而且大家都會以為離開左就冇事就會鬆懈
再加上其實一返到黎就會分散返
唔會人多

所以 返黎換衫除罩保自己！

721見

唔係叫你要驚 係叫你保護自己同埋睇住同路人

721 一定出

牛屎飛就牛屎飛,大咩粒,大粒墨

是但啦 大家意會就好

721 一定出

推

食屎啦牛屎黑

屌你老母出黎港島呀

Be water

人地病左帶口罩唔得？
香港佢話事？

on99

識唔識路呀

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

佢要無差別開火都阻唔到佢
保護好自己係首要！

文具店買地圖啦牛屎黑

Okay 九龍撚帶多幾件衫俾大家

哎呀，好撚驚呀，你元朗軍閥呀？

多謝你
一齊保護同路人
即使離開左現場都好

做完運動要換衫 唔鐘意有臭味

保護好自己係首要
睇人數行事
夠多人嘅 一齊開返佢地拖！

啱呀 冤崩爛臭

對恐怖分子/惡勢力力第一原則係不低頭頭呀

一旦開左先例，佢地次次都會搞，越搞越大，到時累埋其他地方

落到場apple watch+telegram可以救你一命

721

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

pusb

不低頭係要係夠人嘅情況
人少你咪試下硬碰

夠人就一定反擊

牛屎佬
721 見！

信唔信都好
我只係呼籲換衫除罩

我都有聽過，朋友係元朗村住既

721 721 721

小心為上

分分鐘變咗元朗係主場

鄉黑

仲有一日未出地鐵/商場
一日咪除口罩
我一早講左地鐵可以trace出閘cctv
如果你係地鐵範圍換左衫，佢對入閘cctv就知
(用智能車票/八達通可以trace到去match番金鐘入閘，某地方出閘片段同時間)

你叫人地鐵換衫同除罩同叫人入立法會露樣冇分別
咪撚中d黑社會吹水計

聽講佢地比人挖左山墳，宜家好嬲

元朗人小心

元朗黑社會係連黑警都唔驚

因為佢地係互相合作

我認同
幫你推

推啊 721啊

Push

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

你叫人到元朗就要換好衫同除口罩，好危險
睇左篇文，狗起底拉人技術詳情先

建議出閘後去一個沿路冇cctv嘅地方係換衫
然後換口罩(換做普通病左果d)

換衫真係好緊要

push 721

黑社會個個啲樣都閪閪咁，實分得出。

香港人有世界級街頭競技賽咁撚過癮，唔係唔參加吖

牛屎佬夠薑就出嚟，
係後面cc縮縮嚇鬼呀？
出嚟呀！

721 港島見！

弱智牛屎佬 夠膽出港島

元朗坐西鐵啦

968啦下話

你睇左呢篇文先
換左衫先危險，除非係現場搵個靚位換
否則一入地鐵係唔應該換!!!!!! 尤其西鐵廁所好多人換衫係自爆!!!!

“2- 入地鐵前要搵冇cam位安全變裝
3- 用地鐵，沿途不變裝，一定要口罩，搭去窮鄉僻壤(咪撚去旺角) 出閘搵個冇cam位變裝再搭其他野走”

ref:
[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

一係清晒佢哋 就自然唔驚

唔敢出港島 我屌你老母

驚佢條毛呀

721 熱門

重申 唔係要驚
係要保護自己

夠人就反擊

721港島見

警黑合作，不得不防

其實元朗點解可以咁撚串先

港島見呀屌你老母牛屎佬

咁樣恐嚇人差佬都唔做嘢，擺明一伙人。

鄉議會班人
警察都忌三分
更何況警黑合作

如果唔搭地鐵
搭巴士的確可以變做街坊look先翻元朗

推到全部元朗巴絲入黎睇

968
968
968

721絕對同意樓主

西環模式已啟動

同埋作為男人
記得保護同行嘅女性

大家小心

幫推,以防萬一啊

咩位置換衫安全

收皮啦
佢地一做嘢
八月一定會光復元朗
玩撚到佢成個社團收皮
屌佢老母

其實係咪預備第二日天光先返屋企？

換衫換鞋緊要d

唔希望
大家出完港島會攰
擇日再戰

我真係好撚驚啊

黑鞋公廁款最好

支持黑警橫掃元朗

保護自己 保護同路人
等時機反擊

笑
元朗黑警係under牛屎佬架喎

元朗嘅黑社會係有好高嘅在地性，基本上元朗d鋪頭同村都係佢地物業

不嬲都要！

幫我頂多幾個鐘熱門
等元朗撚睇

亦都幫我傳俾朋友睇
提醒佢地要好好保護自己

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

例子你住觀塘
金鐘搭地鐵去石硤尾 (並非大站)
換衫行去搭巴士小巴番觀塘

冇撚有錯
大家離開左戰場要變返noone
一上戰場 we are everyone

Pish

聽日出港島呀屌你
入乜撚元朗

點解全香港咁大 大家兩個月黎乜都唔驚 淨係驚元朗人?

姐係元朗牛屎佬全港最惡? 我係新東原居民就唔服啦

小心巴士cctv，唔好上上層
唔好超越車頭轆個位
或多者趁多人去下層車尾

洗驚班廢柴咩，照着

行完山要換走件臭汗衫

我再重申
我唔係要你地驚 要你地恐懼
係要你地保護好自己
呢樣嘢無論有冇鄉黑搞事都要做

垃圾鄉黑又係驚大陸佬 成個元朗都係自由行
我地放棄元朗 比你打得贏班鄉黑 區議會都投輸
如果下次我地選舉反cup再清算佢地班撚樣

保護自己呀！！！

今日收到4個whatsapp叫小弟唔好著黑衫帶口罩出元朗 大家撘車出黎小心 出到去先換黑衫 無謂未出到去就賴野

聽講係真，有相熟人講

牛屎佬正垃圾
鬼唔望你d雞埸冇生意

驚佢老味

我聽日元朗西鐵站黑衫口罩出發 , 就等佢地

班老坑收錢做野咋，入yoho 商場搞事都未敢啦

咪撚白色恐怖

等睇乜都唔理話唔關自己事既港豬個日唔好彩病左著黑衫去睇醫生

721

啲牛屎撚最驚係呢樣

搵日要搞搞佢

等左好耐

夠膽出港島未

聽日721 記得出港島

元朗嘅巴絲出元朗前唔好著黑衫，唔係好易出師未捷身先死，返到元朗都係，安全為上留有用之軀

再次以民生為名

同樂街一帶

推你

咁我又著白衫先

反cup

「自己人 自己人」

好撚驚呀 我照帶住口罩出黎

推俾元朗巴絲睇，返屋企前記得換袗

小心保護自己

咩叫元朗啲大粒
我係中環啲大粒 ok？

968好 616果日好撚誇張

夠薑咪開我拖
未驚過 利申天水圍人

嘩 乜咁撚惡呀
見口罩就打

天水圍都好d 但元朗市就唔好啦

總之今日大家行動小心D 唔好落單

我無野講

Sing hallelujah to the lord on 21st Jul

聽日啊

721

點都好 721 見

係
612 71都係
印象好深

各位記得帶定長傘，遇襲知點做啦#wet#dog#beat#dog

冇撚有錯
起碼要有啲嘢自保

記得留意下周圍環境
黑社會唔難認

有冇人知市中心邊度有安全帽買

聽日反而唔驚 人多勢眾
就係驚有D人 今日都去左元朗痴牆

我做乜要驚？
打人唔係犯法？
我元朗人，聽日黑衫黑褲出
黑衫黑褲返

黑社會唔該排隊跟埋黑警一齊落地獄

唔係元朗人都要啦呢啲嘢

你講元朗？

我今日先戴住口罩行元朗嚟

行返去合益路

yes

thanks

黑衫黑褲出都算
黑衫黑褲返咪on9囉

成個幾月黎都嗌唔好咁做

一聽到有鄉黑你又上撚晒腦
自己好好回顧下抗爭時有啲咩要做

我無野講，但大家記得入@reminder612

我懷疑你冒警 請你出示委任證我懷疑你冒警，管有受限制武器，意圖襲擊他人我將會行駛公民權

七大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

保護好自己

啱呀屌

成班人一聽到有鄉黑就大無畏上撚晒腦
保護自己為最優先事項呀

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

push

保護自己 保護同行者

我會照著黑色加口罩做gym 想睇下邊個搞我 自衛既如果傷/殺人會唔會有事?

傻鳩鄉黑
出港島打我呀
港島見

所以最好一行5人
短期風險減到最低

cctv呢d係長遠用來告人暴動罪嘅

結伴呀大家
如果知道自己會落單
就唔好怕醜痴埋去同路人一齊同行

洗乜驚?我就唔信戴口罩會比人打

本港恐怖分子

屌你地個閪唔好一聽到鄉黑就正義感上撚晒腦
睇人數行事

做咩行動都好
保護好自己同同路人係首要

推！

同意

少一個就係少一個

上

袋定啲支持警察單張

但要記住唔好一入地鐵/巴士就除呀, 所以住元朗GE, 應該金鐘去第二度先, 換哂D野再坦蕩蕩返家

其中一個大粒嘅老母真係叫大粒癦

集結唔到人就be water, 夠人就開拖

以前老共係咁樣打遊擊戰

學術交流
唔好暴力

good

冇撚有錯

打遊擊

西鐵紅磡轉104最快

如果聽日真係有人出事
我睇真係要排期光復元朗

換衫 啪啪啪
除罩 啪啪啪

發夢見到鄉黑時代過撚左
見一個制裁一個
香港冇哂黑社會

講埋比長輩知

啱呀
佢地未必知

果班傻閪真係以為自己惡曬咁
生人霸死地 諗唔到佢地對社會有咩咁大貢獻可以霸咁多資源 惡撚慣 遲早打巢佢地

好彩佢地嘅下一代有唔少都係係我地呢邊

啱啱經過幾間診所門口。有黑衫戴口罩
平時都唔會望。

推
堅唔堅都好
要保護自己

真係好撚痴線

元朗巴絲小心
最緊要人多
互相照應

啱 保護自己友

元朗區議會嘅席位
好多都係村民代表自動當選
呢班姓鄧嘅村民代表本身係黑底
咁再加埋某村嘅黑底幫手
係圍頭入面有絕對話事權

鄧氏作為香港五大氏族
係圍頭佬入面人最多最有錢
佢哋係元朗嘅發展早過英國人治港
加上中共收賣佢哋做維穩
所以勢力就愈來愈大

uniqlo 純色tee 特價 59蚊 好抵買

早就要啦 班丁識唔成書又分唔到地就拎個丁牌去賣 咁就袋成十幾萬

去買先

元廣廣場同yoho都有 大家出發前做足準備

帶十萬人入去除黑啦
打傷一個人數以倍數增

元朗不是鄉黑的
叫鄉黑入大馬路睇下囉

有次凌晨見過大馬路劈友

出入換衫
出入平安

見過天水圍劈友
有個係地下嘔左灘血

屌佢老母咁撚串 有朝一日普選完就去光復元朗

垃圾黑社會

牛屎佬係咪無思考能力？佢地唔deserve 任何野

仲等普選完？
搵日掃雞竇骨場啦屌

點解要驚鄉村佬
講兩三句嘢唔會嚇到我哋班民主義士

元朗黑到甘，警察唔做野？
甘點叫人信你

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

元朗黑警係under鄉黑

天水圍會唔會有事？

唔知
但任何區都好
呢樣嘢都本身要做

on9啦元朗仔
口罩都唔俾戴？你邊位呀
不如你話邊個戴bra就打邊個？
柒撚懵懵冇IQ冇EQ一味靠嚇嚟拎存在感
對社會零貢獻
垃圾圍威喂

元朗人表示未驚過 聽日會照出

後面咩事？咪推我唔該

Tell ar

保護自己 聽日照出

個post跌緊 keep住推

元朗大把人出去啦
打撚得哂咩
係到靠嚇
到時激嬲人就打撚埋班鄉黑
笑撚死 鄉黑唔差在同黑警一齊死全家啦

我捱多兩個鐘熱門就夠

死火啦
上次遊行啲人坐968都坐咗咁多架都走唔到
睇嚟班黑社會要斬撚死曬元朗嘅人先得啦

食屎狗

屠城

pish

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

着咗白衫都講幾句圍頭話

後生啲嗰啲唔識講圍頭話架啦
好似係

721一定出

做咩要除口罩姐
你都on9口罩點都帶住直到你覺得安全為止

返到自己嗰區你除晒口罩換晒衫邊個知你係邊個姐

721 wake the f up Hongkongers

元朗啲黑警好多都姓鄧

屌你老母當香港咩地方，元朗你話事？
遲早要搞一次大遊行治下元朗班鄉黑

點會唔識呀，點都識一兩句㗎喇
問下啲阿婆阿娘吃飯未都會識講㗎嘛
嘔泥呢啲咁簡單都曉喇

推 721見

唔理真定假 都要做左先
保護自己！

啱

得罪講句 之前既發夢日次次見到一車車一袋二袋元朗巴絲出去 比佢唔係得把口 又搞得幾多個

剛剛有朋友傳來的，班圍頭老自打飛機

幾時有啲咁嘅野
佢地個同溫層仲犀利過連登

元朗人小心、推

成撚日見到啲黑社會做埋啲柒嘢個人真係會好撚炆 黑社會真係好低劣 好柒

成班牛屎仔

睇咩情況啦，大家小心睇埋附近有無cam

夠疆咪過去968總站開拖囉

小心返黎個時個情況

講真 今時今日仲有幾多黑社會嗯
前排餓死晒啦
你見大埔要搵支那人就知

元朗個班黑全部土生土長
情況唔同

前面有巴打簡單分析左

我都聽過，whatsapp傳出黎
不過做完運動真係好臭又濕，換返件衫精神爽利

無晒又唔得嘅，垃圾總要垃圾站嚟收。無垃圾站，啲垃圾只會四圍走。呢個錯誤毛澤東犯過啦

當然同香港人作對嘅，無咗都唔出奇

幫手推

真好假好
記得返去自己社區時隱藏好自己

都話唔同圍頭唔同勢力嚟㗎囉
做下功課喇
知己知彼先百戰百勝

對付鄉黑係要用統戰
佢哋好錫囝囡
囝囡入手教化佢哋
先可以收鑊佢哋嘅勢力倒戈
圍頭人仲係好緊張有無後

希望政府收返啲丁權先，激到班牛屎佬爆血管

驚閪咩

咪分化啦你 三毛

好明顯你冇睇內文
罰你睇多次

你班鄉黑等死啦，成功清算你地，失敗同你地攬炒

其實邊度出發，邊度返歸，都要咁做。
隱藏好自己，也是保護自己的方式一種

灣仔行完一齊再入元朗聲援兄弟

推到俾元朗人睇到

經多位朋友認證嘅消息?

屌你一張圖都冇????

我無嘢講

信唔信唔係重點

我再重申
我唔係要你地驚 要你地恐懼
係要你地保護好自己
呢樣嘢無論有冇鄉黑搞事都要做

下次遊行 就揀元朗
村屋果啲鄉下土霸唔該死撚開

同埋就算貼出黎又點
文字record 要偽造有幾難？

信唔信都好
有冇鄉黑搞事都好

保護自己係你本身要做嘅事

咁你又岩

aggar
其實唔關呢個消息真偽事
係本身就要做嘅嘢

只係透過呢個消息再度提醒大家

多謝你嘅認同

有款係袋裝$49

用下個腦都知無可能。
你估佢有一支軍隊咩，今時今日d 古惑仔小貓三四隻。

721金鐘見 小心牛屎佬

邊都唔識買牛屎仔只係識買大細

有冇可能都好
保護好自己同同路人

一向玩法都係一返黎就隱藏自己

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

推721見

恐嚇呀？

點都好
保護好自己同同路人

小心行事

撞

唔知堅定流 大家都要小心 安全回家

元朗次次都係排晒長龍爆晒車
一人一淡口水都吐死佢地啦，班垃圾夠撚膽咩

重點係返黎個時

agger
換衫係應該嘅，但咁做係避免俾黑警點相
關乜撚鄉黑事
唔知樓主你有心定無意，但唔該唔好喺度塑造香港人應該驚啲黑社會嘅氣氛出嚟

你睇晒我啲言論就知我有咩想講

要驚同有危機意識兩樣野黎
麻煩晒大家
記得保護自己同埋同路人

我fd係元朗剪頭髮，個老闆都叫佢721去元朗小心啲有啲聚會，唔知真定假，元朗人小心安全

剪頭髮
你係我frd喎似乎

割撚左元朗比支那啦

721 一定要出來呀！

屌你呀？
繼續割 打算割到得返東坪州係咪？

過左個幾月都仲係咁講野

1mm都唔撚會俾支那

一陣收工過去望下先

唔好落單 小心行事

得今日係白衫傻鳩look

我聽完都唔知佢地想點 佢地仲覺得自己好撚威 正義既化身

除口罩呀記得，方便佢地點你相，等起底後先慢慢打。班黑社會好撚大勢力㗎，話撚之你有一百萬人遊行吖，佢地一定班夠馬打柒所有帶口罩人仕。

你換撚左衫佢撚知你邊個咩
on9

一向玩法都係返自己社區就隱藏自己

仲有呀，所有黑社會都曾接受專業格鬥訓練，個個都有準mma級數，勇武派就算人數十倍於黑社會，都一定唔柒夠打。所以，記得除口罩呀，唔係下場一定好撚慘。

警察死政府會保

鄉下佬死晒wfc

係呀，換左衫髮型身形都唔同左，所以記得除口罩呀，咁先最安全。

講到厭

點都好 多謝你推post

你記得頭先經過你嗰個人嘅身型嗎？
咁你又記得十個人嘅身型嗎？

警察強權同政府威嚇唔怕，但一聽到黑社會叫除罩就乖乖除，聽話到吖。

又話黑警黑警，點知一出黑社會，個個就鳩縮。咁下次一早出黑社會就搞撚掂啦，黑社會都愛國架。

識唔識分驚同危機意識？

我有冇嗌人唔好反抗
有冇嗌人唔好出？

我再重申
保護好自己同同路人係首要

有冇人有大陸討論區account？ 呼籲所有同胞去元朗自由行記得戴口罩，新界西北近珠三角空氣差呀

呢招唔錯

危機？求撚其一個post 就驚撚到咁，同盲搶鹽冇有乜分別？示威人仕人多勢眾，咁都驚？香港真係黑社會玩晒？可以預告打人而全身而退？用下腦啦柒頭。而家對家搵人肉眼記得你地既樣定有高科技呀？一除罩就柒啦。

睇你第一句就知你唔識分驚同危機

多謝你推post

恐懼只會叫人落荒而逃
有危機意識令人有準備去遇上各種唔同情況

我呼籲緊邊種？

再講白啲
我係叫人走呀唔好去呀
定係叫人要小心

推推

咁客觀效果，人地叫除就除，唔係屈於恐懼係乜。美其名話自己有危機意識所以配合黑社會恐嚇，但心底冇所畏懼？你知唔知自己講緊乜？等於盲搶鹽班人，佢地一樣話自己有危機意識，但亂做一通柒左都唔知。

元朗所謂大粒為乜要打示威者？警察疲於奔命促示威者唔係對佢地更好？你想話佢地收左錢替警隊同政府服務來一次警黑合作？

咁有當黑社會收錢做野，咁我地就要聽話除罩？不嬲都係敵人叫你做乜，你就做相反就冇死啦。人地話明唔準戴口罩，你就照跟？你有冇用腦諗過先出post？

鄉黑幾時死 死垃圾

黑社會不嬲靠人多同靠惡
你要贏就要比佢地癲，而唔係退讓。
讓一步只會更加陰公，而唔係海闊天空。

唔係唔明你講咩
我都明大家都想為件事好

但我想問
咁多次集會
你有邊一次係個口罩係戴到返自己個區都仲戴緊？

個個都係離開左現場睇時機就除罩
甚至換衫
隱藏返自己

邊有人離開左現場仲係用返嗰個look

成件事其實唔關鄉唔鄉黑事
你本身都係會咁做
我自係透過有呢個流言
再次重新提醒大家做返一啲本身應該做嘅事
但係有人會一聽到鄉黑
就覺得係畏縮嘅表現

我想講唔撚係
成個post都講左好撚多次
港島一樣要照出
有人搞事打人 落單就走 一夠人就反擊
Remember, Be Water

要比佢地癲嘅前提係夠人
成場運動都係以呢個為宗旨行動

我冇講過要退讓

同埋唔好忘記
除左勇武人 仲有和理非人
你做乜都好 都要保護好佢地
佢地下一次先有呢個信心繼續出黎

呢個亦都係我開呢個po嘅目的
保護好自己 保護好同路人

元朗人表示係呀佢地係惡，呢期忍住先，做晒主線標晒啲敵人就開始做支線，逐個清算

721港島見，保護同行人士。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

我真係好撚驚呀

利申 元朗人

再重申
唔係要你地驚
係要好好保護自己同同路人

推推推

保護自己，返元朗就變返裝變返元朗普通居民。

yup

黑衫口罩 診所醫院大撚把喎

打死我都唔信
成條街都普通市民你隨便搵人打？

信唔信 真同假都唔重要

保護好自己同同路人

開呀 斬撚死我呀 你地一日唔斬死我都唔洗旨意會無事

知你原意想點，但都係嗰句：唔好過分塑造到鄉黑真係好恐怖。正規軍嘅黑警唔驚，邊有道理要去驚雜牌軍。

都係個句
萬事小心

Main quest 要緊

已經有爛仔睇住D連儂牆，大家小心

仲有黑衫 唔好著返元朗

記得換衫

元朗牛屎佬一世牛屎就成世都係牛屎， 想整嘢掟示威者都要用牛屎，真係用乞衣形容佢地都不為過

但上車既時候要記得睇下啲小巴有冇裝cam

政府唔告鄉村僭建
就知政府同鄉村有特殊關係

係時候光復埋元朗

擇日啦

搵日行下啲雞竇骨場猖唔猖獗先

唔猖獗都好難出師有名

打鄉事派

元朗 g出囗暫時安全

可唔可以幫手兜一兜同影相

極醜惡

推返上去
真係中左

返到自己個區記得換衫除罩

推！小心各位

推返上去
好好保護自己

換衫除口罩

今日係條街出咁多汗 梗係要換衫啦

啱呀啱呀

真，臭親媽媽就唔好

小心

佢要玩野 我地咪搞個圍鳩元朗圍村集會囉

但你都要換左衫先
同埋有呢個召集能力
今日主線係港島

快撚啲打救元朗嘅巴打

，

換衫

我無野講啊！

除罩換衫